你老味黎巴嫩都有藍絲同鶳

在哈里里宣布辭職前，真主黨支持者襲擊貝魯特示威者其中一個主要聚集地，追打示威者

真主黨領袖納斯魯拉反對哈里里下台，認為權力真空會令國家跌入深淵。納斯魯拉上周態度轉趨強硬，指責示威者堵路，又有外國勢力資助示威者。

真主黨已經唔係藍絲咁簡單了

大鄉里